邊款潮T比較好

堂表弟係潮童 佢十八歲生日想送份禮物比佢
1000蚊budget
supreme 果款logo Tshirt 好似好熱門
kenzo果款老虎頭又好似唔錯

各位潮人有冇咩意見
利申:我著U記

講真，係鍾意嘅都買咗
你要買不如問佢先/一齊去買
一陣唔鍾意就無謂喇

中指貓

現金好過

assc

痴張一千蚊係件淨色TEE上面

我從來未送過禮物比表/堂兄弟姊妹

Superme
Facebook做緊300$買一送一

表弟已經夠疏

仲要堂表弟

BSX

潮童買AAPE啦 一定潮

Superx

都唔知你up乜

中文F?

不過我覺得表弟還好

堂表弟就真係